供咗2年儲蓄保，繼唔繼續供好

供咗2年，每個月2000
下個月供第三期，
依家国安法黎，應唔應該繼續供落去
定係留翻d錢傍身好

保險會危險過現金咩